十年如一日 冇撚進步過

出到去唱歌跳舞大合照
中共好撚驚呀